當一個人變成咗你嘅習慣

點解咁難先可以放低你
點解天意弄人我要鍾意你
點解我習慣咗日日都要搵你
點解要係呢個時間點上鍾意你
點解塵世間嘅束縛要阻止我同你
點解你唔可以俾一次機會我改變你
點解你唔可以俾次機會你自己同我
點解你可以咁捨得放棄呢段情愛
點解點解點解點解點解我愛你

How do I get back to my daily life without you?

Who do I share my thoughts with now?

What do I do without expecting your messages when I wake up and before going to bed?

I still want to listen to you talk about your bits and bobs in life.

I want to be there for you when you're down.

I want to watch movies with you.

I just want to love you.

Sorry we can't be together.

Sorry I can't be there.

I'm so sorry.

I'll always be here whenever you need me again.

I don't know if you will see this, but once you do, you know who I am and how to find me.

👽, I love you.

唔識英文呀

😞

繼續裝